[Apple JJ]Mac機同iphone同步問題

點解當我用iphone wifi tethering畀我部Macbook用, 部macbook唔識download 係icloud既相, 但當macbook駁其他wifi, 又無問題wor